(台測)換命快遞2 通天派克 許願屋

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.法蘭克·馬丁（傑森·史塔森飾）從法國南部搬遷至美國佛羅里達州邁阿密。出於人情，他暫時擔任有錢人家比令家族的司機。而由於傑佛遜（馬修·摩丁飾）高姿態的政府工作需求，使得他與奧黛麗·比令（琥珀·瓦萊塔飾）的婚姻關係處於高度緊張狀態。法蘭克與比令夫妻就讀小學的兒子傑克（亨特·克拉里飾）相處融洽，並每日駕駛著奧迪A8 W12載他上下學。[2]隨後，稍顯醉意的奧黛麗出現在法蘭克的家中，並且試圖勾引他，但法蘭克機靈地將她送回家

2.派克（傑森·史塔森飾）是一名「盜亦有道」的搶匪，他只搶富人，而且作案絕不傷害善良百姓。一次參加了一個犯罪集團，他打算收手，結束綠林人生，卻慘遭黑喫黑，差點淪為波臣。身負重傷的派克打算報仇，也希望獲得鉅款，金盆洗手，派克四處尋找仇家，希望能拿回他應得的鈔票，卻在因緣際會下，遇上了一位美豔的失婚女房仲經理人萊絲麗（珍妮佛·洛佩茲飾），在若有似無的情愫中，兩人開展合作。派克的計畫是：以其人之道，還治其人之身....

3.馬特和凱特買了一棟孤立的房子。當他們移動的時候，他們發現了一個奇怪的房間，給了他們無限的物質願望。但是，由於凱特已經流產了兩次，他們最想念的是一個孩子。

10 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野